四日三警亡 兇手疑逃日本

近日接連出現警員暴斃，警方發言人就事件發表，指已接獲可靠消息，並已鎖定及通輯一名二十多歲青年，該兇徒已逃至日本，未知有否同謀。

該兇徒 啊月（化名），為一高級警務人員之長子，因近日社會活動而情緒受困，常常獨自在房間，好幾小時不會出門。

其犯案手法不明，警方正準備掌握更多資訊。

劇聞該名兇手智商極高

據*

仲溝左個日本明星

每次考試名列第一

右手解方程式 左手寫罪犯名
再攞薯片, 食落肚!!!

據聞係深啡色頭髮，冇帶眼鏡既

個日本明星仲好靚

Cls咁殘忍都有

佢用腳攞薯片？

得啦得啦，咁叻甲賀流忍者都唔係佢果皮

鄭阿月

驚賊會派 邊個查案

薯片包裝袋

牙郎

據聞兇手一邊犯案一邊講:清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除

我識佢呀
佢打網球好勁㗎

佢好似有駝背

收到風成日有個陀背怪人同佢玩

收流料喎ching

Push

聽講佢成日對住空氣自言自語
又成日買蘋果

收到風差佬搵左個駝背毒撚去捉佢

其犯案手法不明？又知係佢做？

琴日仲被佢罵我個腦係咪裝屎

噉你咪自爆自己係死黑警

好似成日對住空氣講野

你冇錯，據劇聞*

你記錯

松田你個白痴！你個腦裝屎架？

驚方與FBI合作調查下之結果

去日本拉人啦

係咪龍馬？

聽講幾靚仔

你個腦裝屎㗎？.jpg

聽講佢阿妹都好正下

最近走咗樣

夜神月？

香港閉關咁多日 點逃亡到日本 大飛？

你律師生涯輸得一次
點會腦裝屎

要搵國際神探

係直升機拎返本筆記個度型到

想要佢親筆簽名

夜神月

我個名叫pk鄧

收到風
呢位人兄又高大又靚仔仲要係學霸

佢通常只會寫人哋個名

個咩反恐小組可能真係查架
智商低到咁

佢個女朋友明星黎架

我識佢
呀月個樣唔差架 幾靚仔

洗頭艇囉

上個星期喺果欄見到阿月
買左幾箱蘋果

以前個衰仔明明話最憎食蘋果

同謀就一定有啦
據聞係女黎

聽講有個狗老竇

打網球攞過好多冠軍

佢哋似乎已經用咗不為人知嘅方法接觸

我就係龍崎，有咩消息可以話比我知先

阿月

個腦真係裝屎

L呢

不是他

林鄭月

香港黑警將派出四名精英探員N,M,S,L進行調查 其中以L為首 係個駝背好鐘意食糖嘅少年

牙月

[反國安法]"反詩"兩首

香港黑警撚有L咩
要求日本警方協助, 由日本警方派出以L為首既調查隊

Fake news

月...蛾

有個L樣 唔識無罪推定 死咬一個清白既後生仔

聽講外號kira

我就係幫FBI調查緊佢

蘋果 黎智英係咪有份？？

仲有佢隻錶有古惑

對家就係

記得check下擺喺銀行嗰本嘢真定假

...

伸手食薯片果幾秒都寫到個人名出黎
唔撚是講笑的

你拍枱大叫異衣鴉lee!!!

可能係忍者

推

月鵝

食左戶田惠梨香

國安

成日拎住本書周圍走
仲有埋個小朋友 個口識放雷

靜啦屌你

好似話國際刑警已經介入調查

頂

求番號

清除清除清除

咁都無睇過?
戶田惠利香喎

之前考試
我前面條友係咁望住佢前面個靚仔
好gay
然後佢2個滿分

好似話老豆係日本警方高層

個肥仔真係唔識㗎喎

夜神先生

佢坐嗰架係刺身船嚟架

希望月可以收L cyn皮

松田

想睇返

疑凶表示：「.. .- -- -.- .. .-. .- -.-. .- - -.-. .... -- . .. ..-. -.-- --- ..- -.-. .- -. 」

又聰明又靚仔

好似幾靚仔 幾高大

聽聞識用腦量子波

據聞佢成日都攞仕一本黑色既筆記本

都係用左手 你睇番個幕就明

切身處地見證之後，更加清楚L的確係奸角

依個智商好低

但打到中二無再打

戶田嚟

派左個有中二病
個名得個英文字母既去捉佢

奇拿你

計劃tony

然後將懷疑用作「收料」的涉事小型電視機連同薯片袋丟棄垃圾桶內，經指模化驗後發現沒有任何指紋

轟動一時嘅薯片殺人案

重有好多閃咭

話明逃亡

滿腦子色情思想，可以入戲院睇

成300磅，一定有薯片

夜神月娥

一日一蘋果 醫生遠離我

手足去到日本要好好休息

lm

重好撚蠢添

咪亂講啦

搵到了

不安

相信兇手會作為東大新生代表喺開學禮發言

兇徒利用其家人電腦獲得大量警務人員資料作不法用途

手足!
L Lawliet
略盡綿力

老豆親自落場查案

挖他詩嘩阿努的士

條友好似有前科 聽講佢喺個島度殺晒全班 除咗條女

據聞警察智商極低

唔是呢個 呢個on9的

屌你老母

呢個係兇手既入室弟子黎

喵喵怪:你個腦裝屎㗎

出賣手足可恥！

出賣手足

之後條友上咗賭船爭人週身債, 下落不明一排後復出喺某大賭場贏咗幾億

督灰狗

睇黎要揾個"食開屎"既人, 先可以引到佢出黎
計劃通

拉 保護手足

正一篤灰狗黎

嗰嗰係阿清

真人版嗰個？
都唔係最近走樣啦